錯過咗嘅就返唔到轉頭

幾年前，我因為公開試同當時嘅女朋友分開，佢當時話過，等過咗公開試先再諗拍拖嘅事，我亦應承咗佢，話我會等佢。喺嗰段時間，我繼續以朋友身分同佢相處，等待公開試過後，可以同佢一齊返，期間我同一個認識好多年嘅女同學行得好埋。

當初佢見我咁頹，都有安慰下我，得閒就陪我行下街，食下飯，溫下書，一路大家只係好好嘅朋友。直到有一次過馬路，我見交通燈開始眨，可能因為慣咗成日同ex出街，我不自覺地捉住佢隻手衝過去，自此我就感覺到，佢對我已經唔再係好朋友咁簡單。

之後嘅一段時間，我地維持住好曖昧嘅狀態，我對佢都開始有feel，嗰排我隨時表白都一定得米，但我冇咁做，因為我知道，我要等過咗公開試之後，同返ex一齊，但我唔知應該點處理我同呢個女仔嘅關係。

可惜，要面對嘅始終要面對，有一次出街，我同佢傾計傾得興起，佢嘴咗埋嚟，我嗰下冇抗拒，反而同佢又攬又錫，但我突然間覺得好對唔住ex，所以我推開咗佢，冷靜一陣之後，我就話需要時間冷靜下，諗清楚自己做緊咩。

佢可能都感覺到我中意嘅係原本嘅女朋友，其實我兩個都中意，嗰刻中意多啲嘅仲好可能係佢，但我對ex承諾過會等佢，我亦唔想當呢個女仔係水泡，所以我決定捨棄我眼前呢個識咗好多年，對我好好嘅女仔。

就係咁，我之後對呢個女仔好差，成日呼呼喝喝，等佢唔再中意我，甚至討厭我，徹底遠離我，嗰排佢當然都有問我點解要咁對佢，我冇理佢，繼續郁啲就話佢，最後佢真係冇再搵過我，冇再約過我出嚟。

本來我以為可以等完咗公開試，同返ex一齊，點知就係因為ex轉咗一句好灰嘅whatsapp status，我關心下佢兩句，就知道原來ex同我分手係因為佢要同第二個男仔一齊，同我分手之後幾日佢地就一齊咗，我就算一直等，都只係等緊做一個水泡。

知道咗之後，我徹底崩潰，除咗對ex失望，亦都好憎自己，為咗個臭雞而放棄一個好女仔，令佢對我失望，我點解會咁蠢。

沈澱咗個幾月之後，我決定追返嗰個女仔，所以我重新再好似認識新朋友咁接觸返佢，希望可以重建返我地嘅關係，可以同佢一齊。

過咗幾個月之後，我感覺到我地嘅關係冇以前咁曖昧，但已經變返好好朋友之後，我就同返佢表白，希望佢可以原諒我之前咁對佢，可以俾個機會我好好對佢。或者佢眼前呢個我曾經傷害過佢，佢唔再信任我，所以佢拒絕咗我，仲要冇再喺whatsapp搵我傾計。

過咗一排，佢有男朋友喇，我先真正死心。因為一個唔值得我等嘅人，我錯過咗一段感情，傷害咗一個女仔，失去咗一個認識好多年嘅朋友，所有野都返唔到轉頭。

抵撚死啦你！死賤人！正人渣！
一開始唔好好珍惜佢
依家錯過咗就上嚟叫春？
根本你就冇鍾意過嗰個女仔
你只係想搵個水泡
明知自己冇打算同人一齊仲要玩人感情
真係好慶幸個女仔冇同你一齊
依家仲要打篇文擺上連登扮情深
好嘔心呀仆街！收皮啦你！
你應該快啲死撚咗去
你一定不得好死！

有無需要咁激動啊 ，每人都有自己嘅故事嘅⋯⋯

中學生應否談戀愛

好多嘢係咁啦，有啲嘢你幾努力都好，唔係你嘅⋯⋯永遠都唔係你，唔會次次都大團圓結局嘅。

共勉之

Cls

第一個回覆的重要性

咁你都幾傻，條女唔想因為拍拖而耽誤學業你又真係信，俾個落台階你姐